其實攬炒真係香港人民族性既最佳表現，當年黃子華魚蛋論已經講左

你唔比我民主自由？OK！
我要你飯都無得食，同你攬炒香港金融中心地位！

其實好似唔同

魚蛋論係講緊「大家都開心 vs 大家都唔開心」
佢話有啲人只係諗「大家都仆街，咁就公平」
而無視左「大家都開心，其實都係公平」

而攬炒唔同, 係「有班人開心 vs 有班人唔開心」
中共港共只係想佢地自己友開心
而當香港人想分返自己應得權利, 中共就鎮壓你

所以攬炒原意係, 既然你要只得香港人唔開心
咁我地先至揀攬炒, 要你都唔開心埋一份

所以本質上真係唔公平

一隻手掌拍唔響,既然中共覺得攬炒係D反對派的陰謀,收回果D惡法咪得?
點解仲響度配合?

因為你拜嘅燒山燈

收皮啦臭GAY毛,GAY下GAY下咁響度摟屌
燈你屎忽咩燈

係
唔好混淆

樓豬偷換概念

點同呀

肉參求綁匪比條生路 冇就一齊燒死

你魚蛋論唔通中共又係肉參？